人生已完

小弟由出世開始住公屋
之前幾撚慘就唔講啦 費事又變鬥慘大會
有幸我係屋企最細嗰個
中學時代 啲家姐已經大學grad左or有能力pt畀家用
所以中學我先唔洗擔心屋企伙食
可以專心讀書
中學期間 我搵到我所愛的科目
日日都溫成幾個鐘書
但每一日都覺得自己學到新嘢
每一日都進步緊
就係短短兩年半
我由無屋企最懶最無人管嗰個"拉"仔
細個做功課做到教我嗰啲人發脾氣
逼走埋補習老師 (其實係我覺得屋企窮 開飯都有問題 有排長期食粥 唔想洗錢補習喱啲非必要嘢上)
變成公開考試成積最靚嗰個

為左多謝家姐同老豆咁支持我
我面對半神科同engine
我為左錢(同埋唔想畀nds屈grade)
所以揀左半神科
入到U一個花花世界
我好似突然獲得好多權力咁
可以出街唔洗畀老母過問 返學走堂自己話事
十二點返屋企先開始有人摷我
自己搵錢買自己鐘意食的嘢去補償返我小學食過太多劣食
返工唔辛苦 有成功感
返學辛苦 但只係辛苦一頭半個月
重要話GPA唔重要 只係夠grad 有hon就得

結果我依家覺得好似三年大學生活
我好似從來冇畀心機做過嘢
凡事得過得且過 =反正gpa夠用就得
錢我又搵得幾多下 洗錢我又相對少洗(窮開 習慣只買嘢食同必須品多)
唔怕冇工開
我其實人生已經完結
我只係困於lectuer room 坐完四年監 就轉倉 轉去公司坐四年
諗過轉engine 但我好需要兩年後份工
因為我家姐其實返工返得好痛苦
一直都等緊我grad後分擔下佢地
其實我一直都好期待grad後半工讀second degree engine
但似乎工作性質好難畀到我second degree
雖然話世上冇幾多人可以從事自己有鐘情的事業
但次次諗起 我三年青春用左係一科佢唔需要我 我又唔鐘意佢的科目身上
我就覺得好浪費
明明中學三年做到咁多嘢
點解大學三年會搞成咁?

唔好問我點解一時男一時女
share AC

曬命post?

成績 個 績字都打錯 都應該幾高分

on9 N展都可以好高人工 睇你個人柒唔柒

有hon就得🤔